---
title: >-
    شمارهٔ  ۳۰۰
---
# شمارهٔ  ۳۰۰

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>چو خیزد گردباد از خاک ما در دشت محرومی</p></div>
<div class="m2"><p>به رنگ ابر نیسان، گریه اش در آستین باشد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>مگو طغرا چه سان باشم چنین، کاول چنان بودم</p></div>
<div class="m2"><p>که اوضاع جهان، گاهی چنان، گاهی چنین باشد</p></div></div>